[有圖]今時今日行西洋菜街真係慘過食屎

褶撚左佢算啦
啲大媽著到雞咁去唱大陸歌
廣東話都未撚識講
係到講射射，射射

以前都仲有後生仔唱下歌，夾下band
依家清一色大媽合唱團
屌你老母

啲喇叭又係到鬥大聲
根本係噪音
今時今日行西洋菜街真係慘過食屎

真係唔知似乜撚
唱唱下啲過去比利是又摸下手
諗起都想嘔

香港人真係好撚慘
比大陸人入侵左生活仲唔夠
連文化同娛樂都要比人奪去

問題係D人仲圍住係到睇，唔知睇乜9

廢老PTGF

唔好侮辱ptgf
ptgf後生個閪都緊啲

Nice ass

好撚憎班廢老阻Q住哂，仲要圍勁撚大個圈睇